Animenz又理香港

我個荷包

前年先理完出年1月又理
我個荷包無啦無啦

然而死毒L得我自己一個去睇

有冇絲打陪我 巴打都好啊

毒撚求人陪

Hi any巴打絲打會去

會去

上次都係自己去

哇

啱啱先買飛
佢YOUTUBE一早就應該要出片宣傳啦 唔係今日見到佢條片都唔知佢黎

諗緊買唔買 380唔算平 同埋一個人去